不要說 [福建獨立]，試著說 ［學驚突𨋢］！

學驚學驚學驚！
突𨋢突𨋢突𨋢！

學驚學驚學驚！

笑咗
係福建話？

閩南話？

係
學驚學驚學驚！
突𨋢突𨋢突𨋢！

福獨

學驚突𨋢

突𨋢!

So funny

When I say 學驚
You say 突𨋢
學驚！

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

福建簡稱好似係閩，好似廣東係粵咁。
所以係閩獨

閩獨閩獨

學驚學驚學驚！！！

點解我會笑左

學突！！

突𨋢突𨋢突𨋢！！！

方言

澤西啦福建佬

突𨋢

福建獨立

笑死我

痴線

推

學驚唔係解快啲咩？

個音好好笑
有冇福建巴打錄左俾大家做ringtone

香港突𨋢

大家一齊學閩南話

我冇嘢講

笑左 推

突立

金雞獨立

Up

學驚
突𨋢

突𨋢突𨋢突𨋢！

笑死我

學驚突𨋢！！！！！

yes

學驚突𨋢

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

學驚突𨋢

#閩獨

哭驚獨𨋢比較似

可唔可以教埋粗口

學驚突𨋢！

木整張文宣玩下先

學驚！！！

好驚凸lin

學驚 拍拍拍 突𨋢 拍拍拍

個音應該是：
哭驚獨𨋢 似d

哭驚突立